iPhone X 半身不遂?

其實買部x都只係每日飲杯咖啡既價錢
拎去整一次都只係飲多杯咖啡姐
生活品味呀you know

😂

pip mode 畫中畫 fuction

中咗風

左邊身不遂

以bug嚟講apple嘅bug真係咁多廠之中最創新

呢個係multi windows 多工功能，an機一早有，apple 終於學到了

咁都得

多視窗，抄android

中左風？

AN狗識條毛，依啲係IPHONE特色

B duck

對焦仲係好快 不愧為我手持o既機皇

咁樣分開一半都有

用家問題

深圳通黎